解放軍駐港部隊清理九龍塘一帶路障

有線直播緊

解放軍出來了

出兵干預香港了

大家快啲收埋屋企啲床鋪被

出動解放軍

拆完咪一樣再起

解放軍出動

但係今次係解放軍主動出嚟

Push

終於逼到佢出解放軍但係原來出拆路障.......

出動老解，又係時候可以推出國際

so?

出兵了

快啲收埋啲被啊啊

有可能違反駐軍法

屌呀

不然呢？

真係19個招

唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

如果而家有人掉佢磚呢？

如果而家浸大人多會點 包圍班解放軍

有冇人送一車被過去比佢哋摺？

成對解放軍沖上嚟幫你摺被囉

開戰

而家浸大就係冇人啊

不嬲都喺香港

無gear既老解

仆街la 我張被被人摺到起角！我覺得佢地偷入我屋企！

浸會啲手足，你哋今晚會唔會做野？

第十四條 中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。 香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。 中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。 駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。 駐軍費用由中央人民政府負擔。

冇話可以隨便出黎
下次又出黎捉人又得唔得？

可以點? 煲上國際?

後面有防暴
無遮樣嘅

但係唔會出嚟㗎嘛

實馬後砲話政府主動要求老解協助

做show
口交部：成功止暴「製」亂

佢返去軍營攞咪有囉

明顯試水溫 你話出就出？
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

出解放軍，解散警隊

佢地而家咁樣出黎 身份算係軍人咩

變身防暴殺人啦一早
驚佢唔出多d

推

Yes

張建宗嘅「加辣」！遲早就會喺全港出動，跟住又以「義工隊」為名，派註各街頭、地鐵。

而家唔出聲 第時佢哋殺人話自衛都得
其實好大件事

又話攬炒

啱

解放軍仲光明正大過黑警

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

自發即係無批准下出啦

之前佢地都試過私自走出黎撲救山火

點解唔算？ 佢係以軍人身份出動㗎嘛

真係好岩，由佢勞師動眾清，轉頭再起

大家仲笑佢哋摺被同執石仔
俾啲危機意識得唔得

休班狗係唔係狗？

呀
後果自負

真係出啦

大家唔好再笑認真下

小心中暑

係

出黎做show 維持社會和平

搬完出去買奶粉

佢地啲口音似北方人

佢實當義工團體話唔係啦

遲下出來殺人都話義工

消防都幫手清緊喎

Sir this way

一定要煲大佢

最好拎槍掃射㖭 驚你唔出咋

拉

第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。
駐軍費用由中央人民政府負擔。

已經係喇冇number嘅

解放軍駐港部隊未經政府批准下 私自走到社區行動

大家俾啲危機意識
唔好再笑佢哋執石仔
其實個問題好嚴重

Ok 美軍來了

颱風「山竹」襲港後，駐港解放軍聯同中聯辦及中資機構的代表，早前到本港多個郊野公園，清理超強颱風吹襲過後的塌樹，被質疑未向漁護署申請許可，以及涉嫌違反《郊野公園及特別地區規例》。政務司長張建宗今早出席公開活動後見傳媒，指郊野公園受嚴重損毀，要回復原狀才可進行保育，呼籲大家不要「鑽牛角尖」及「不要執著官僚方面」問題。

相關報道：【山竹過後】駐港解放軍昨清理 張建宗：港府無要求 籲勿過分演繹

張建宗解釋，條例的目的是保育郊野公園，但超強颱風山竹吹襲下，郊野公園受到很大破壞，如不移走這些樹，將來更做不到保育，更對郊遊人士安全構成問題。

問到現時法例是否不清晰，張建宗強調法例清晰說明出發點是保育，「大家都知道是保育，如果你平常沒事去郊野公園，怎樣知道你的目的？你是否去割樹、拿樹葉？那些一定要受到保護和取得批准，說明你去做什麼。但在這個環境，郊野公園的運作已經停頓，很多郊野公園受到很大影響。既然有熱心人士，社團、義工團體也好，我們是否要方便他們，而不要製造一些官僚的要求？」

他呼籲大眾不應過於執著於官僚，反要鼓勵更多人群策群力，及早令郊野公園回復原狀。他亦呼籲，大家不要執著證件問題，有關團體已事先通知政府，而其他團體亦一樣彈性處理，不止是解放軍，形容「有沒有牌照這個真的不是一個問題」。

山竹果陣已經係咁
今次又用咩籍口

依家邊有法？

但係而家涉及政治因素
如果佢執石仔期間有人攻擊佢哋
佢殺人係咪叫做合理呢？

自發無批准，即係唔合法啦

屌你好高招

Dirty job就叫班警甴做 仲要支持
老解就掃地扮仁慈

成班condom仔變晒用完既condom

認同，但係我哋唔可以慣

浸大人同我返dorm攞被比老解接

干預香港內政！

你攻擊軍隊 係等同宣戰 佢殺人的確係合理

起曬角點訓

唔好呀
我從來都唔摺被架

一國兩制崩潰

想睇曱甴命令解放軍 清啦

和理非新職業 - 執屋師

越黎越多熱心垃圾佬幫手清垃圾
大家快做執屋師

雖然淨係出老解黎執石仔，唔好以為事細
一黎出得一次就有第二次
二黎出黎清路，好似之前澳門打風後出黎執垃圾咁，係有人會落搭會讚架
港共開始識玩，出老解仲可以佔道德高地

班狗反而齋企

班狗就醒，企係度睇

事實證明就算出解放軍香港人都係唔會覺得係一回事

老解有禮貌過曱甴

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

做show啊嘛 軍隊的確係有紀律啲嘅

etweet:

依家解放軍竟然出咗嚟執垃圾

會唔會係其實搵藉口，等啲 卧底 扮攻擊

然後話香港人攻擊解放軍在先 !?

出左黎 打佢佢又拎槍出黎
唔理佢又開先例 屌

特首有冇批准??

乜鳩軍隊？
塐戈呢加淨係見到有堆人走出黎清rb
又唔係official又冇著軍服
話鳩知佢

之前都試過
有次打完風班老解走出黎清理塌樹 果時有議員出聲話佢地唔通知就走出黎係唔合適 但當然最後不了了之左

現場有約80名解放軍

點解唔係警甴清係老解清？
推上國際線

聲稱「自發」

事實證明根本唔停得 一停又藍屍又老解

上次打風都係冇通知清理軍營附近樹木垃圾
可以話自出自入無王管

啱 依家拆路障試水溫 但喺
佢真喺出咗老解喎

係
開咗先例
下次又有其他原因

圍住黎訪問啦

出老解大家係時候做野

就算冇示威者攻擊解放軍
大陸只要搵個人蒙面掟燃燒彈
做埸戲，已經有藉口出兵
係基本法附件三加入惡法
陷阱黎

快D俾文宣老解

出老解吖大佬

問題係點樣定義攻擊先？
我拎住杯珍珠奶茶行過佢又話我攻擊咁點算

搵幾十人做show寫封請願信俾老解，叫佢哋制裁黑警，有無得諗？

冇gear驚乜

Pudh

老豆搵唔搵到仔呢

其實想逆轉民義
等人覺得解放軍不可怕
反而幫手建設
破壞的是學生

我們的同學
用「本來就應該」如期舉行的區選做開放吐露港公路的談判條件
策略高下立見

有一次就有第二次
香港人唔好笑完覺得冇事

陶傑尋晚先講完

好似話北佬唔似班少爺兵 好似

根據《中華人民共和國香港特別行政區駐軍法》，中國人民解放軍駐香港部隊承擔下列防務職責：

防備和抵抗侵略，保衛香港特別行政區的安全；
擔負防衛勤務；
管理軍事設施；
承辦有關的涉外軍事事宜。

遲啲老解自發去匯豐銀行咁咪仆街

icable直播好多50cents打飛機

下次話自發清場都得啦咁 一句自發就做得

等黑衣人搞佢地就可以開槍

訓覺訓覺

唔好笑人褶被先啦，自發行出軍營好大獲囉
到時自發做咩都得啦

有冇泛民幫手司法覆核/禁制令？

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

無錯, 中國係會一步步等你所謂接受咗之後再亂嚟

十九才子

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

澳門出過

山竹都出過

點解共狗可以出軍營

「自發」
但有落command 既「自發」

乜有得自發咩？
要港共批准架

解放軍解放了

原來啲解放軍咁七
大肚腩肥佬 大陸樣

今次未經許可自發出黎執石仔，下次咪自發去打人！正仆街

澳門出過所以香港人要接受？

支那軍就梗係大陸樣啦

64殺人唔眨眼

19又中

第三章 香港駐軍與香港特別行政區政府的關系

第十四條 香港特別行政區政府根據香港特別行政區基本法的規定，在必要時可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。

香港特別行政區政府的請求經中央人民政府批準後，香港駐軍根據中央軍事委員會的命令派出部隊執行協助維持社會治安和救助災害的任務，任務完成後即返回駐地。

即係香港政府要求解放軍介入事件

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

支持平反六四
拒絕鎮壓學生
保障退休軍人
不讓政府欺壓

快啲攞個大聲公出嚟播啦

味比佢地昆左啦
又話老解有禮貌又盛
做樣架炸
到時真正行動先至殘暴

第一 違反基本法
第二 國際其實知你等同出解放軍
所以唔洗諗

push
真核彈

Twitter手足呢, 快手出post等全世界知道解放軍"自發"過界干預香港事務

澳門政府要求中央出

我屌你老母依班香港解放狗話自發就出左來

香港大學有防暴啊

今日香港人放假?

TWITTER已經有媒體報 麻煩大家推既時候盡量搵原PO RETWEET

加COMMEND係會當新TWEET 唔計數架!!

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

做咩香港大學咁多人講 支持差佬
全部都藍絲

我哋喺呢個時候反擊老解會點？喺咪俾咗藉口佢出兵
但如果唔反擊，咁佢一直用呢招清晒我哋都得，要諗諗計應對

國際社會接受到老解不帶兵刃咁出來

好事黎 依家交通好唔方便

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

解放軍軍人身分好特殊，不可以話自發就自發，就算是天災人禍，都不能話出來就出來。

香港及香港人不能接受